- VL Wird aufgezeichnet
- Alles online


# Tutoren

Marc Oyen marc.oyen@alumni.fh-aachen.de
...

# Praktikum

- Das Praktikum ist ein Projekt
- Thema E-Mensa
	+ Werbeseite
	+ E-Mensa
	+ Mobile E-Mensa

- Regeln
	+ 2-er Teams
	+ 1 Fehlversuch, 7 Tage Wiederholungsfrist
	+ Unterstützung
	+ Zeiteinschätzung ist BENÖTIGT

Supporttermin buchen um abzugeben